[一齊開post推] 入上水

痴線, 呢度好多五毛係未推啲無聊唔關事既post

上水堅大鑊, 要人, 得閒既手足 快啲入 帶齊物資裝備 要快過班犬